倫敦大火大厦被踢爆係英國版重慶大廈, 居民多為伊斯蘭南亞移民

咁冇野啦
真主接佢地唧

住得呢d多數係最窮最低下嘅人